討論花木蘭

花木蘭個胸要幾細，加上個樣幾樣衰，先唔會比人發現到佢係女人？

着晒甲咁唔覺嘅
未必一定係好細
只係唔會係好大嗰隻啫

木蘭M 到點掩飾?成班男人一齊除軍服，木蘭唔跟隊點掩飾?行軍行到成身汗，啲男人除左上半身衫，木蘭唔除點掩飾?成班男人私下講女人/工作經驗，無經驗嘅木蘭點同到班男兵講埋一份?